好似發現到快速測智商既方法

多數弱智仔先會用🤔同😏

愈用得多既人應該智商愈低

明明on9又想扮醒

但係你。。。

我的確係為左說明用左一次

但好多撚屌日日幾十次

樓豬老母生出黎啲都係弱智仔

唔好咁，雖然你成日用，但唔好嬲豬

Lm icon 又無咁乞人憎

以前未流行emoji識落啲懶醒撚樣
宜家流行emoji，果班懶醒撚又真係成日用呢兩個emoji
我真心覺得醒唔醒，唔需要扮嘅

🤔

🤔係用黎結束對話
另一種藍剔方法

成日俾人send呢個emoji

留意到呢位師兄講野好中point

你有無留意其實人地用其他emoji 一樣end到你topic

唔淨係依兩個啦 句句嘢都加emoji都on9
笑喊一下撳幾個出黎 屌

呢個先世界級->😊
到底最初係點發明到一個微笑icon係可以咁唔友善

駛人反對，想搏嘴都唔得

唔同意🤔🤔🤔
利申：智商140+

多數聰明成熟既男人 好似咩都唔用
But 女朋友成日用😔🤔😏

🖕🍐👴🏼👒

樓豬用左一個已經咁低

😒

又一個嬲豬

反正都係吹，下次直接吹240+ 啦

有女晒命

唔好以為用呢個就唔駛比人屌老母呀

常用個班低智商發現比人講中左，除左入黎負皮同鳩吹自己咩IQ 40+ 咩都做唔到

唔同意 我成日用

利申：好似真係140+ IQ

點撚樣好似呀
上圖證明下啦

IQ 我proof唔到 不過我係Mensa會員

但係比弱智用嘅macbook都整得壞🤔

唔同意🤔🤔🤔🤔🤔🤔
利申：智商240+

懶醒果班真係成日用

我個friend部macbook
佢個keyboard 同trackpad同個底板detach左
佢用唔到電腦我先上黎問

btw硬件壞既話你點用佢都係有機會出事架啦

哦，你咪同冠力大師齊名個條on9囉，貼你上moof先

特別係 d wtsapp group 最明顯
愈係蠢既愈鐘意用

但係我發覺唔只呢兩個

請出招

留意到呢位巴打觀察入微

呢樣佢先知，不過自從早一兩年調整過合格線之後（易左），係網上就多左好多人自稱Mensan,
佢貼埋個會員號碼出黎就知

返完工場就見到個post🤔😏

好勁，你既否定好有力

貼埋會員號碼未，唔會係啱啱入左幾個月就威唔切掛

呢位手足睇黎好有經驗

有係聽過愈死撐愈出醜呀

頂😏 中哂🤔
睇嚟要去求醫

🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔

手足勿慌
知錯能改

真係同意
有個自痴朋友成日用

是咪好有親切感

😌⬅呢個又點睇

😉
用呢個既一定係厹

🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔
😏

🤣🤣🤣🤣🤣

描述多啲佢既特徵黎聽下

😅😅😅😅😅

扮撚晒暖男

講嘢洗撚用咁多Wts emoji咩
Get到咪得
曬時間打Emoji 冇意思

發現樓主係弱智仔

又豬豬又駁唔撚到

用個條友想你dead air佢

😓😑😅
有無人覺得呢3個emoji真係好撚黑人憎

😀😀呢個先世界級

直接就屌你老母啦

成撚日都用 仲要一次打十幾個

🤔😏😂最常用

唔好以為加左agger就唔駛比人屌老母呀

認同啊🤔🤔

點撚樣呀你

唔夠呢個威😊😊😊😊😊

真男人

是咪人地用呢三個既對象經常是你

樓主柒咗就柒咗啦，人地用咩emoji iq都高過你條柒頭皮啦
十成十頭先俾啲你講所謂懶醒嘅人串完黎先上黎連登圍爐

我都係mensan，又點會柒左呢請問？
你想話我知你又係？

係咩？咁勁就貼圖啦我就真係唔信喇

我貼完你無圖既我驚柒個個係你
上面你實牙實齒咁話IQ 實高過我，屌錯人是咪會認衰仔先

講清講楚我咪貼囉

貼你就貼啦柒頭
睇死你一定冇
做咩係到拖時間 問緊朋友借定上網搵圖啊

係咪有人要認衰仔啦？

同埋你點都係柒撚左架喇
諗住串人iq低，點知人地有哂證據証明自己係mensan你就係到話而家入會要求降低咗
名副其實跌落地都要拿返渣沙

點撚樣實醒過我呀睇過？
TNS member 呀依家？

啱先叫你講定認衰仔又唔撚膽
依家是咪想走數唔認？

呀，仲有你張member card 呢？

屌啱先仲咁撚勁秒回

依家又咁撚耐都無撚左影

點撚樣呀借緊卡呀？

Alex你頭post咪又係用咗

我就真係懷疑你係借卡喇柒頭
一早唔撚擺上黎，問緊朋友借？

你卡都未撚影喎
唔撚下你你點會咁威威豬"睇死你實無"？

真係笑撚左，相又無，錯又未撚認，咩鳩都無撚係手仲想出黎串

真係mensan就唔會講得出啲乜撚快速測智商方法啦 想笑撚笑人咩
之前又係咁問人iq題
都唔知係咪去面試之前背熟啲iq題答案

所以我咪蠢囉

其實講咁撚耐都無相，賭輸又走數，你可以走啦

人地十分鐘都唔撚夠就上晒圖，仲話人地借，你自己就一頭半個鐘都無，得個鳩up
下次無料就咪衝出黎柒啦

撚完狗，翻正題

樓主正on9

用一次屌一次

你老母就真係俾你依隻沙皮狗撚

認同左就可以用嫁啦咩

🤰🏻

一到暑假成班小學生出曬嚟

三個入面笑喊已經算殺傷力無咁大

如果我早知你有用，我唔會開呢個post

你老母智商就真係零喇，俾你老豆屌完生左隻傻狗出黎

屌，原來常用人數比我想像中高

我係柒左但樓主你依條柒頭都唔好得去邊

一開始人地話有用依兩個emoji你就話人蠢話人iq低，到人地post左張mensa membership大把大把咁車落你塊面度你就話咩而家門檻低左又叫人影埋會員編號

你係mensan關你柒左撚事咩傻鳩

仲話咩要貼人上moof

唔知點解我覺得我明你感受

下次再用就貼條link鞭鳩佢地

☺️☺️🤦🏽‍♀️

究竟做乜鳩

呢兩個溝女好岩同架喎

呢個都高排名嫁啦

你好似有啲分得喎，分享下啦

奸笑就萬能 用黎flirting必用
諗野都係 有d摟打feel 又係用黎flirt

唔撚知

無啦啦有條友走出黎利申自己IQ 好高，之後又話無辦法proof到
然後無啦啦話自己mensa，我又真係唔知入到mensa有咩好拎出黎晒，更加唔知個個咩IQ140邊撚到黎
然後有個連mensa都唔撚係既走出黎無啦啦吠，想學人串 ，柒左比人撚狗咁撚又死唔斷氣
已經無撚再理佢

雖然好多人低智商
但我肯定Alez係最低個位

如果係hehe開到聲想唔影蠢都唔得啦今次

😏🤔😊😊😊😊😊

咁係wtsapp group眾目睽睽仲會唔會用，定照flirt ?

用emoji嘅人，佢地嘅智商係零舍低

屌，個箭靶愈來愈大

咪用得咁得戚呀屌你

😢😔

個mensa重戇鳩
要交會費嘅
畀咗錢入會嗰啲都唔知係唔係弱智嘅

呢兩個已經順眼過個兩個

入左會有咩用

唔洗下下都又proof又利申嘅
假膠post大家笑下咪算😏

留意到巴打睇野好通透

啱先無留意到原來都有用個個emoji

可能要入左先知

就係唔知有乜嘢用都入嗰下戇鳩

🤔🤔

😏

可以識到社會上層人士 抵啦9up
入到既話邊個唔想入

懶醒係用

用whatsapp嘅人，佢地嘅智商係零舍低

用開呢個🙈
因為reus

清浩坡
😏😎

得啦知你用撚左，看破紅塵啦

嗰啲上流人士會唔會睇得起啲窮撚？

我夠知你嬲豬啦